0.1 Beta realese.

Бета версия программы предназначена для выполнения команд CRUD в отношении базы данных преподавателей.
При первом запуске система спросит вас выбрать режим работы:

Please choose one of the mode of program: create person: "c", search the person: "s", delete a person: "d"

"c" - режим предполагает создание и внесение преподователя в базу данных.
"s" - режим предполагает поиск курса или профессора по его уникальным идентификторам, у профессора это СНИЛС, а курс - это отдельный идентификатор.
"d" - режим удаления профессора из системы по СНИЛС.

1) Режим "c". После выбора режима создания система предложит ввести его firstname:
"Please set a professor's firstname whose you want to set"
Пример для заполнения: "Ильсур".

Далее будет предложено ввести lastname преподавателя.
"Please set a professor's lastname whose you want to set"
Пример для заполнения: "Сафин".

Далее будет предложено ввести количество часов (пар) работы преподавателя.
"Please set a professor's hours whose you want to set"
Пример для заполнения: "35"

Далее будет предложено ввести базовую ставку за час.
"Please set a professor's baserate whose you want to set"
Пример для заполнения: "1600"

Далее будет предложено ввести десятизначный номер СНИЛС'а преподователя.
"Please set a professor's snils whose you want to set"
Пример для заполнения: "1234567890"

Следущий шаг работы это предложение выбрать id свободного места (курса) в котором будет работать профессор.
"Please choose the program in which the professor will be work
Choose and enter the id of program for Ильсур Сафин:
id: 3, name: История отечественного государства и права."
Пример для заполнения: "3"

После выбора id программы система сообщит об успешно дообавлении преподавателя.
"The contact Ильсур Сафин has been inserted."

ВАЖНО: система осуществляет проверку добавления преподователей по наличию курсов без назначенных преподователей. Если при выборе режима добавления профессор в системе нет свободных мест она предложит для начала удалить преподователя.
"All vacancies are taken, please vacate a vacancy."
Для этого нужно запустить программу в режиме удаления.

2) Режим поиска.
В режиме поиска программа предложит выбрать что искать профессора или курс.
"Do you want to find a professor or course. P - professor, C - course"
Пример ввода: "P"

В зависимости от выбора поиска будет предложенно вводить СНИЛС преподователя или идентификатор курса.
"Please set the professor's snils (СНИЛС)" или "Please write the course's id".
После ввода соовтествующих значений система выведет основную информацию из базы данных.

3) Режим удаления.
В этом режимепрограмма предлагает удалить профессора, для этого требуется ввести его СНИЛС.
"Please set the professor's SNILS"/
Пример для ввода: "1234567890"
Успешное удаление: "The professor was deleted"

Новые фичи в будующих обновлениях 0.2 beta:
1. Когда при поиске вводишь снилс которого нет, выводит эксепшн- исправить на нот фаунд.
2. Сделать так, чтобы при вводе неправильного значения или при не нахождении курса или препода, или при занятых местах и предложении удалить кого то, возвращать на предыдущее действие.
3. Реализовать возможность добавления курса.
























